北角仇栩欣擺街站期間被襲擊

仇栩欣擺街站期間被襲擊，稍後會詳細說明情況並補上影片。

cls

又黎第2個了

觀月 梁凱晴
城市花園 仇栩欣

專搞非建制後生女候選人

有冇人可以組隊睇住佢地

畀警務人員拉過果位

yes

不如以後擺站通報一下 , 邊個得閒就邊個落去打躉 , 接力打躉 , 人數有番咁上下啲藍屍就唔敢亂黎

專搞女人屌

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

其實上個月出選橫頭磡個女仔開街站都已受襲

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

聶德權被問到是否要「零暴力」才可繼續選舉，聶指，過去選舉都出現爭執投訴，可用以往的情況作比較，而選民能否安全進行投票亦是可考慮的情況。

呢啲襲擊已經可被政府作為無限期押後區選嘅借口，大家都要認真唸唸點樣拆。